連登你好

呢位哥仔係型既

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連

佢個名不得了

所有大學同學都叫你連登既時候